藍牙耳機一問

我念緊買momentum M2AEBT or Bose 真無線藍牙耳機 仲係大耳機 一種係方便 邊隻好

大家有咩可以推介比我

Qc35 travel一流

會唔會好熱

唔會